其實整個"全心向黨, 政治領悟力高"商戶list有無得諗???

而家開始睇到有D商戶

1. 即使個客拒絕, 依然用威脅之勢去叫個客裝APP
2. 唔裝app既客填完資料, 商戶積極討論, 更主動索取 主動查證同核對個客資料

黨要求一, 佢地自己識做到十, 可見商戶旗幟鮮明, 政治執行力比其他商戶更高,
對香港人統戰不遺餘力

點都要幫呢D全心向黨, 政治領悟力高既商戶整返個LIST表揚下佢地

agree

自推.

值得推
愛共好商戶名單

再推~

又推~

大部分藍都唔係愛國愛黨
入咗list大把藍都未必會去

藍店好多時只係口講向黨, 心唔向,
呢個list係行動上既積極配合
比起打幾隻字吹水, 佢地係落手落腳統戰香港人
地位比藍店高好多

第一個疑似上list
Comptoir

推到佢執

agger

手殘負皮sor

紅色經濟圈

金拱門排第一

仲唔快啲book位

重點已經唔係口頭立場問題, 而係真係前線落手打壓, 共產黨話一佢地要做到十

希望大家有咩料放上來, 要將呢D愛國愛黨, 政治領悟力高既商戶發揚光大
呢類店比藍店什至紅店更高級, 因為呢類係親自落手落腳, 主動付出更多去幫共產黨統戰香港人

「共業」，即共產黨之大業。
而英文名「REDSTOP」，拆開則是 Red's Top 的意思。

共業 REDSTOP 可以幫你搜尋中國及親中的企業、品牌、產品，令你消費時可以選擇更安全、實用、舒適、有品質、有保證、有良心的商品及服務。

推